覺唔覺聖人mode既男人好吸引

唔叫雞唔搵sp唔ons呢d就基本

正人君子唔會做狗公 或者隨便溝女食女

除左自己中意既女人對其他女人完全唔感興趣

好man好正呀

我

仲有好多哩啲仔放心

聖人就唔需要你喇，你得個西對男人有用架炸

聖人mode唔會有動力理你

冇架
潛意識點都會有衝動
係比啲社會規範阻止自己爆出黎
我寧願要個知自己有咩慾望
間唔中睇下av咸濕下自己女朋友
但清楚衝動同慾望應該自己好好控制
對女朋友專一得黎係街見到靚女都會望兩眼既男人
好過懶係/逼自己係聖人mode
為左自己既形象死忍爛忍
最後忍唔住搵sp又好 溝女又好
搞到自己同條女都唔開心

收皮啦
做聖人咪又係做毒男
要個光環黎屌呀？

所有油頭毒撚都基本符合你既要求

但咪又係睇到樣就話不了

聖人mode係講緊男人淨係會對一個自己中意既女人好
並非完全唔理女人

又嚟，痴撚線

你自己唔爭氣好難幫你喎
cat girl咁樣既好女人話中意你 你受唔受？

讀緊小幾？

唔係打完飛機個聖人mode？

樓主雞黎 比錢就食到 想知再講

使唔使飛機都唔打？

所以話你個po虛偽囉
講話呢個性格既仔好吸引
但有內置前提就係個樣唔差

拿我就好現實既
純粹睇樣決定屌唔屌

仲有唔存在

同問
利申1996/6/30

係，所以有排單身

一夜情？？

你收皮先啱
毒撚唔係選擇做聖人而係無得揀
要加返句有條件唔做聖人先但聖人mode既男人先

聖人mode係一種選擇/取向/態度
如果係無得選擇已經唔係真正既聖人mode
同埋樣衰又點可以唔隨便溝女 佢根本溝唔到女

你唔係姐
男朋友已經係

咁就會比人話覺唔覺條男好悶，好似毒撚咁
結論都係男人不壞女人不愛

死gay佬

利申 絲

絕慾mode

十個男人九個滾
仲有一個係唔敢

覺 但香港冇可能有 香港啲仔見人靚少少就仆埋去溝 好似前世未見過女咁

真係有男人係咁既時候又比女人嫌棄個樣唔掂 冇其他女所以焗住專一

根本d女人就係想要專一靚仔 得既 你係專一靚女咪有資格咁要求囉

如果唔係同矮肥毒想要大波靚樣專一女一樣離地

聖人mode同悶/毒撚有咩關係
明明講緊一個男人大把女溝/中意但唔會亂咁食女 同埋淨係會對自己中意既女人感興趣

你講既聖人mode係咪講緊男人打完飛機果一段清醒時間

畀樓主召喚咗出嚟

仲諗緊呀
呢句話害人不淺

講緊我？

聖人mode一句話講曬就係外在高質 內在高尚既真男人

靚仔=聖人
樣衰=毒男

啱，啲女仲要讚厹好幽默風趣，反轉話樓主所講嘅聖人mode唔好又盛，最後又係港女贏

有少少咁既意思但唔係完全對女人無興趣 可以話係正人君子

聖乜撚野人，專一呢啲都係基本野炸喎
咁不如話唔派帽嘅女人都好吸引

小心聖人後面嗰副添獸心啊

好垃圾
所以聖人mode先係好男人

More

我係咁嘅人
要唔要執番擠

我,但係冇人要我

咁你食到未？

有,你地女人又唔珍惜

好男人一定係連性慾都唔會有
搵錢夠多, 夠安心

方便我地絲打出去搵食

你講既聖人mode套落金鐘毒撚度
樓主重去唔去馬

你咁講男人得錢對女人有用添
無俾人真心愛過既低賤雞蟲咁諗好正常
利申 唔同意

遇過就唔吸引
連一齊都唔想

其實係
不過連登仔話十個男人九個滾架

性淫魔

連登仔夠話女人就係雞

樓主應該係男人黎

潛意識係 冇得駁 天生正常男性係咁 例如遇靚女望多兩女 好多女都鐘意望大隻靚仔呀影相

不過又唔好咁一刀殺 除左個類顧自己形象嘅人 有啲男仔真係會考慮其他女仔感受嘅 如果我拍緊拖係街 都唔會係佢面前昅女

自己用腦諗下啦都唔成立
樣衰毒男都無條件食女 邊有得揀唔食女

點解啲毒撚成日覺得自己好好，明明係冇人簡佢地，唔會花心同花心唔到係唔一樣，成日講到毒撚就係好男人

口裡說正呀好男人
身體斧很誠實甘心畀MK中出即飛
睇隔離POST就知

最好扑野同打飛機都適可而止

無限FF

樓主係咪因爲ex係雞蟲
所以而家狂屌雞蟲？

唔覺

你覺得自己係咋

係啊呢種男人好吸引
不過你唔吸引

果啲叫毒撚

個個扑完野都聖人mode架啦

話明係聖人mode，唔洗旨意會埋你身，除非你主動追佢

屌啦

其實你係咪小多士？

唔係 純粹想恥笑班樣衰毒撚
利申 靚女

想男朋友淨係鹹濕我一個

聖人mode之後我做其他嘢都集中好多

你自己定義？

真心定假膠
點解要推開條女 佢話好想要都唔俾佢

嘩 酸到狗公講中你

其餘時間都要

我一日到黑開d post都係屌雞蟲同狗公
講中你邊樣

你唔係講緊個班油頭粉面細膽內向 同個女仔講野都口震個班連登毒撚掛

係 其他女人眼尾都唔稍下 好霸道好正

一定唔會係連登仔

做唔到狗公同簡唔做狗公係兩樣野

我排隊尾負責最後同你埋單結婚

死開啦 低賤人種 雞蟲應該單身一世

已經俾人埋左單

聖到淨係識用傳教士式你咪嫌悶

其實妳係鍾意毒撚，完

一Q個隻埋單唔計數

你都on9 唔周圍食女 同 無資格條件周圍食女 係兩回事

你係咪用錯term 聖人mode都唔係咁意思

1)外表好
2)聖人
3)風趣

符合呢三個條件嘅人我相信有
就等於靚女瘦底大波好性格嘅女人一樣存在
只不過係唔會比連登仔媾到
至於嗰種男人，亦都唔會比你媾到。

但我相信如果連登仔出舖話：
大波瘦底性格好嘅專一女好吸引係會即刻比人屌嘅。

你睇埋其他野先啦，靚仔有身材你咩都可以吸引
我識大把你講呢D男人

所以吸引你既唔係聖唔聖人MODE囉

覺唔覺聖人mode既靚仔好吸引

扮親聖人MODE都係垃圾黎
想做狗公既毒撚先會扮聖人
多數都係雞虫

風趣係點黎
但1同2我同意

但我已經溝到 而且係我主動溝佢

聖人根本唔需要女朋友

人唔笑

除非你指情聖

靚仔聖人mode咪正囉
毒撚開成世聖人mode 有撚人理咩

你覺得和尚咁正

如界外表差的話聖人mode根本唔成立
要外表ok甚到好先有能力食好多女但選擇唔隨便食先叫聖人
毒撚訓醒未呀

食女朋友有咩問題
巴打係咪性潔癖

你點可以屌到佢污漕晒?定你自己覺得佢個西污漕咋?
佢試過高潮之後可以學埋收陰術佢個西先成極品啊你真係唔識野!所以處女未必好屌就係咁解，你要幫佢開發收陰術。

有可能只係性無能

專一定聖人MODE呀

毒撚係無得做狗公咪扮野話自己係聖人
本身就無女食 根本無資格叫聖人

唔叫雞唔搵sp唔ons呢d就基本

正人君子唔會做狗公 或者隨便溝女食女

除左自己中意既女人對其他女人完全唔感興趣

你以上邊PART一定要外表好?
外表好先可以叫雞唔ONS?
外表好先可以做狗公溝女?
外表好先可以對其他女人感興趣?

你唔係講有女唔食個種聖人MODE，如果係我一早唔RE你啦

媾女都要口才嘅

冇口才點媾？有口才先符合到：有能力媾女，但選擇唔媾女呢個條件。

有個朋友符合到頭兩點，但每次講嘢都係口窒窒，一樣係媾唔到。

咁其實會唔會係你男朋友都係冇乜口材所以食唔到女，而唔係佢選擇唔媾咋 ？

原來你講緊「非聖人mode」就係雞蟲
垃圾po

追返我之前個post咪知 條雞蟲自認用一半糧叫雞架

根本個post就冇嘢好傾

樓主心入面既聖人mode = 吳彥祖咁靚仔 成堆女圍 仲要有得食唔食 勁專一

屌咁緊係吸引啦大佬 問條撚咩 有條女勁撚靚又成堆仔圍 仲要專一 你問我吸唔吸引

慘在d女唔撚鐘意呢，又話毒撚又盛（靚仔除外）

我係呀

但同時亦係窮撚

自願做聖人同局住做聖人係兩回事

毒L全中

淨係現實唔掂 / 掂唔到囡就係聖人MODE?
上網狂睇AV睇J圖都照當用情專一聖人?

香港好多聖人mode男仔喎

認真，我係

利申，結左婚

你啱
不過如果你朋友符合頭兩點會溝唔到女
係咪佢外表未夠好咋
如果唔係可以好似我男朋友咁俾女主動溝
但佢的確無咩口材
所以如果外表夠好就唔洗口材好都可以俾女溝 跟住受唔溝黎做聖人
不過有埋當然就最完美

佢細個比人欺凌
見到唔熟嘅人係有嚴重嘅口窒
一句短對話有五六次停頓

有比女媾，但一開口就會衰左。
好可惜

重要唔係吳彥祖咁靚仔
係俾女圍有得食唔食 勁專一喎
大把男人做唔到啦
唔好話有女埋身會拒絕 唔主動埋女身已經偷笑

係又點啊 你班女人咪一樣專揀mk仔賤男黎呃自己

真 成班毒撚爭住認做聖人笑撚死

多謝補充
聖人黎講av j圖都係可免則免

究竟樓主知唔知咩叫聖人mode

打完丁先聖人mode

呢個唔係口材問題喎
咁佢真係講唔到野
男朋友係唔熟無乜野講個種

睇你點理解口材啦
佢要識人一段時間先可以順利講囉

聖人 同 聖人mode係兩回事

每人都有唔同既情緒造成唔同時間點有唔同既mode

如果果個人keep到每一分每一秒都係聖人mode就叫聖人

叫得聖人mode即係有轉mode既時間
轉完mode做左d咩你又知唔知

咪撚扮啦，你男友咁撚正你唔洗上連登叫春啦

睇韓劇上腦

樓主鐘意性無能

如果兩者外表都唔差 點解唔揀專一聖人要揀mk仔賤男
唯一解釋係你樣衰過mk仔
咁係你自己問題

我錯 係聖人先啱
或者叫聖人type男人

毒撚先花心性慾強

我覺得要戴埋貞操鎖，限制每日扯旗次數先算係聖人，樓主講嘅都係基本野。如果有犯就要捉去閹，而呢個男人都接受被閹嘅先算係

我上連登都係屌鳩連登仔 幾時有叫春

以為講緊扑野個聖人mode

專一好基本 乜韓劇先有

簡單講 即係性慾低 小心性無能喎

頭兩項都正常
第三真係冇乜可能 喺街見到點都會望一兩下
妳有男朋友係咪會即刻唔望韓星鬼仔彭宇晏吖
人見到靚既嘢望兩眼好正常既
行為都仲係正人君子 眼看手勿動咪得囉

你痴撚左線

究竟佢受左咩刺激

樓主妳條件如何?

不過我同意樓主妳主動出擊o既思路
可能個男o既本身真係唔識溝女
而又中左好多妳o既要求
係筍盤黎

你覺得情侶一個月扑幾多次先叫適中？

所謂既聖人就係未來既賤男，
付出太多真心得個吉既後果。

要靚仔要單身要多女埋身但唔屌女唔flirt女

樓主expect個荀盤會眾裡尋她

童話故事咩 當自己係女主角

無錯
奉勸各位絲打要做主動埋高質仔仔身
唔好俾機會班狗公同低質男

主動埋身 即係發姣囉

高質女溝高質男我冇異議
但低質女妄想自己溝到高質男？

發姣都有學問 (好似係)

咁做狗公都有學問

我
利處男

我覺得係
狗公群裡面都係屍橫遍野.......

唔知係咪我之前開個post激發左佢
好好奇佢咩樣 佢話自己好靚女 但係佢又咁痴線 好大反差

你覺得情侶一個月扑幾多次先叫「適可」？

多數毒撚黎

其實開叫雞j圖反港女po你地會問樓主條件如何咩

同痴女玩sm一流

叫雞唔關事啦, 去得叫雞使撚睇自己乜野條件
反港女要逐個 point 睇
但..........呢 d 真係同呢個 post 無關係

問樓主條件, 一來係八卦
二來真係想知佢乜野程度可以打 boss 攞到個聖人 mode 男人返黎

其實呢啲仔通街都係
不過你地統稱佢地做
毒撚

靚仔叫內向 唔叫毒撚

呢度大把

孔子

btw 樓主好明顯唔係指內向男
佢話要靚仔要多女埋身但唔隨便受溝
即係高竇外向靚仔+專一

同時樓主鼓勵所有女人研究發姣技巧，唔好顧自己係高質定低質、外在package係點，總之一見到高質男就對佢地有技巧發姣，總之唔好益低質男

即係高級狗公嘅女版

一定係gay嘅

真正男人係就算對其他女人有興趣
都會因為愛自己嘅伴侶而唔會搞三搞四

唔好幻想有嗰種對其他女有冇興趣嘅男人

如果遇著條條女都好似樓主咁，真係會對任何女都冇晒性趣，唯有中途轉gay

呢d男人唔會有好結果
然後就俾另一半hurt到變曬
見唔少

公公

我男朋友都係
但有時佢睇咸片果啲 我會由佢
或者陪佢一齊睇
做女人做到咩都唔比條仔諗/𥄫/做
條仔會忍得好辛苦
反正到最後 佢個心係我既身都係我既咪得哈哈

聖人mode係連鍾意既女都唔會有興趣

孔子好似真係高大肌肉老黎
不過額頭凹

高富帥+專一

真係見得多，呢類男人條件太好又太乖，另一半未玩夠/花心，咁就仆街

曾經遇過賤男？定幫朋友出發聲？

正是細佬 我！

樓主繼續活係自己世界

番教會搵拉 臭雞

你知唔知乜撚野叫聖人mode
你講緊嘅係聖人

樓主唔肯答我呢條問題

聖人應該係連性慾都冇，扑野打飛機都禁止
簡單講，長久落黎導致性無能，因為佢生理心理都排斥性慾。
建議樓主去勾引性無能嘅靚仔和尚，
學你話齋「見到高質男絕對唔可以放過」

靚仔嘅聖人多數gay
樣衰嘅就金鐘M記

你幾時開post屌埋ptgf 想睇

覺 我仔仔就係咁
當初露胸比佢睇佢另轉頭叫我著好件衫
從來對其他女人唔會多手
而家一齊咗之後對我好多手

所以女人咪雞黎

agree

第1000正皮is me

樓主點睇慾望
即使唔做你講d野
人人都有慾望

唔知點解覺得樓主假膠

真係咁傻豬，人地話唔搵唔叫就信

到頭黎都係包含埋外協既成份。虛偽撚

係又點呀,都係溝唔到女

又黎天真論
係呀全世界都好似你咁狗公呀 係人地唔知姐

樓上答左你

你覺得情侶一個月扑幾多次先叫「適可」？

唔敢答？

唔覺
利申 我男朋友對住我成日聖人mode

重新定義下聖人

1.唔需要女人 覺得朋友/事業/家庭比女人更重要

2.即使條件出眾都唔會隨便溝女食女 淨係對自己中既女人有興趣 更加唔會叫雞搵sp

3.一但搵到中意既女人會好專一淨係對佢好 其他女人眼尾都唔稍下

4.平時唔熱衷於扑野打飛機睇av j圖 有自己既興趣

上到床度咪又係獸性大發

無衝突 同女朋友上床個陣獸性大發仲正

溝一個你對佢有慾望既女人

連聖人mode都要自己重新定義，即係你根本就唔知咩叫聖人mode啦死人妖

就算真係有你講果種人存在我都99.999%肯定唔會揀你呢d連人都未識尊重既生物呀

會有興趣但可能唔會表達出黎
所以要條女做主動

啱呀
有高質男一定係溝左先
唔好俾低質男溝你

男朋友係高竇內向靚仔+專一
唔熟無乜嘢講 熟左就發現原來佢好單純

Talk about pls

佢哋因為油頭毒撚先冇女
先唯有折埋自己 因為連雞都唔想接佢地生意
唔係因為佢哋聖人mode啊On9

第一點同第二點有矛盾，唔需要女人又點會鍾意女人？
第三、四點，你需要一個男性奴隸/玩具，多過需要一個男人。

根本樓主上述講嘅points全部都係描述緊自己男友
將自己男友定義做聖人黎拎自豪感滿足感 真係狂妄又自大又自我中心

真係好想睇樓主男友飛咗樓主會點
可能會傷心到自殺

你肯定佢有仔，or佢係女

5. 願意戴貞操帶，只會對自己女朋友扯旗

信住先冇壞
靚女有個聖人男友

發覺樓主只要睇法同佢唔同就會話人係雞蟲同毒撚

你地咪好中意話女人如衣服
姐係你平時可以唔點買衫無咩物慾
但遇到一件好中意而且啱自己既衫咪會買
始終人都要著衫

第三四點咪符合返聖人既特點
一日到夜諗住扑野打飛機都叫聖人

咁我又真係覺得佢係聖人
唔係你覺得點先係

你迴避咗我條問題好耐喇喎，肯答未啊？
1. 你覺得正常關係嘅情侶一個月會扑幾多次？
2. 你同你男友一個月扑幾多次？

我都唔明一個白卡講左咁多日廢話都無人討伐佢呢d歪理

我話雞蟲個d佢地係我上一個post自己認架
連登仔9成係係毒撚有錯

既然要將你男友拎出黎做指標，應該連你地性生活都要講埋，唔好含糊

扑幾多次都唔係重點
有時一個月一次有時幾日一次
重點係佢扑唔扑都無所謂 我都係

扑即係有性慾囉
你有性慾定係佢有性慾定兩個都有？

好霸氣

6. 返到屋企要戴狗帶，表示對女朋友/老婆專一，好似咁

齊曬你講嘅嘢，但窮撚+大眾樣，最後咪都係冇女埋身

永活在幻想空氣

姐係個男仔唔揀其他女仔揀你所以覺得佢好吸引？

有冇試過俾好姊妹/兄弟搶男/女朋友

如果男朋友唔係聖人mode就會比好姊妹搶走

鳩up都有個譜啦 乜撚野聖人mode係專一嘅男仔呀

我男朋友既話係
但對於其他人黎講就係
我埋佢身但佢眼尾都唔稍下我
淨係中意佢本身果個

Fuck this true

長期聖人mode既男仔或者
除左自己中意既女人對其他女人聖人mode
咁樣你明唔明

聖人到連女都睇唔上眼又點計

點解咁強調中意既女人而唔係女朋友
其實已經包含左男人有能力溝到自己最中意既女人
所以唔會再對其他女人感興趣

因為有d男人無條件溝唔到最正果個先對女朋以外既女有幻想 甚至偷食

講到咁撚累墜 高竇囉即係

未遇到正既姐

啱

重點你溝你而家條仔返黎 唔係你條仔溝你
即係你當初唔做主動嘅話 佢根本眼尾都唔會望你 莫講話溝你

佢話佢係中意我但驚衰先唔主動

仲衰 連男人應有嘅狩獵本能都冇
我覺得你似男人多過佢

霸道總裁愛上我

搞清楚
聖人mode唔會令你有女
想有女都要靠自己

覺唔覺打完飛機嘅男人好吸引

應該改一改個標題
叫「覺唔覺高竇靚仔好吸引」

當佢地經歷過一次大情傷，將個心交曬出去，結果成個心碎曬，佢仲堅持到初衷，你先在搵我

有撚用咩 就係因為咁無女

叫完春 繼續獨

聖人模式既仔咪毒撚囉

本身好高竇對9成9女都無興趣經歷完情傷會變到條條女都睇得上眼食得落
你話唔咁擺多心機係女人就有可能 專一呢點係唔會變

聖人可以係無女 重點係佢唔恨有女
而且有女個陣就會專一
毒撚都係無女但唔代表唔恨有女同埋將來有女會專一
心態問題

長開聖人mode
唔睇av 唔打j 唔叫雞 唔溝女

真係好吸引
其實唔一定要靚仔 證明到你係正人君子都一樣

如果加埋本身條件唔差就係完美男人

條件好差，所以係完美毒撚

聖人有撚用咩
d女都係寧願俾mk賤男中出

講唔講都百病纏身 長命百歲

princejoyce露胸我睇 我都會叫佢著好件杉啦
著埋我自己果件比你tim

咁直接讚我

冇女朋友 睇av打j都正路 點解要邪魔化

你會對princejoyce多手

見此回覆即冚家剷

聖人會唔會打j?

樓主成日屌男人叫雞

聖人模式係要對住鐘意既都規規矩矩

想問睇AV打j其他條件全中仲算唔算

真 靚仔特別多聖人

有外表
無女時唔周圍溝女
有女時專一

都啱呀
但對住其他女一定係不聞不問

我？

樓主覺得中以上條件嘅人唔會打j?

最憎不道德性愛
希望世上每對男女都係真心想愛

可以打j 適可而止囉

打完飛機嘅聖人mode一樣可以唔理女朋友

呢d喺做叫君子，而非聖人mode

咪講話正人君子

覺

我都最憎狗公樓主留低Tg我地一齊聲討

我男朋友

好好珍惜

你又係咪咁聖人Mode先
係就好 祝福你 希望你搵到一個咁既伴侶

唔係既話就收撚皮
你地啲女人個個都想要白馬王子架啦
聖人Mode 我聖人左十年呀屌你老母
我做左兩次聖人 有女堆身話做Sp 我都say no仲sd番對話比條女睇再即刻block堆啲女

結果呢？咪又係輸比新鮮感。我連續帶左兩次帽
一次拍左十年
一次拍左半年

結論：聖人Mode = ON9仔，咪撚吹奏聖人 唔該 好撚嘔心

成日都聽到人講：「男人係咁架啦」

究竟有無真嘅聖人

正解

唔好話油頭毒撚啦
坤哥咁既樣既聖人你受唔受先
定係要乳硬咁先合格

龜頭手睪丸

個個連登仔都話自己係爭住認

我係 但太過被動完全識唔到女仔

準備過lonely christmas

被動既男仔可以試下玩交友app

樓主又黎料

唉 咪又係無女既毒撚一個

如果本身唔會周圍識女仔既男仔，咁d女仔又點會識到呢d男仔呢

咁仲係聖人

一餐$800

Attention whore

所以咪話女仔要主動去識
唔係主動溝你個d係多數低質

巴打帶眼識人先遇到一個真係好既女仔再聖人mode都未遲

睇你係條條女唔理好醜都啱 飢不擇食定成隻狗公咁純粹多個途徑識女仔正常發展下姐
我覺得聖人係心態而唔係行為

係啊 唔會溝女 所以亦都唔會溝你

我想雙方都開聖人模式，結果都係男方放棄左

呢啲多數係窮到住公屋，一係住私樓嘅偽君子

我都知自己好正既，唔洗特登開個post來讚我

除左呢樣 除左自己中意既女人對其他女人完全唔感興趣

你試下叫啲男人唔好理女朋友以外既女 睬你都有味

係有料洗乜主動溝 有女埋身好基本

大把狗公又like ig fb d淫雞相又flirt女仔fd

唔係我想聖人。。。只係對住女朋友以外嘅女唔知點解硬唔到

勁

女臉對聖人mode既定義係咪同男人既定義唔同
點解我睇唔明樓主係道噏乜野既...

港女11餐 咁撚樣衰都扮上菜 時不時都有呢啲臭雞港女新聞 反而男嘅新聞真係冇乜見 樓主點睇女性呢種咁低質嘅物種？

收嗲啦 搵你埋單你執到啦 死毒撚

啲女畀幾十條仔中出完，分分鍾落埋仔
就會搵呢d埋單

yup，one night stand 一夜情

Oh，真係好嘔心，我完全接受唔到

假到

其實唔係個個人都咁需要愛

聖人mode都唔知乜嘢就咪開post啦

聖人mode乜q嚟

係香港
男人碌到20到尾
基本上都聖人啦
1 返份狗工攰到仆街
2 身體機能衰退
3 錢又唔係搵得多
無心無力無錢無時間
有女既，就俾班港女食撚住
無女既，就係個pool度揀堆性格/樣貌都有問題既剩蔗

你都可以中出十幾條女 搞大埋人地你個肚再搵人埋單

姐係聖人